唔好當另一半嘅存在係理所當然 好好珍惜對方

好好珍惜 好好愛佢
愛係要尊重對方 企喺對方角度諗
唔係整係喺自己角度出發
愛自己無錯
但另一半對你好 付出唔係必然
兩個人一齊 愛係要平等
如果你當咗係理所當然
有一日佢走咗 你真係後悔都嚟唔切

拍緊拖 結咗婚嘅巴絲 請好好珍惜你哋嘅另一半

Yes

有嘢分享？

好掛住佢 已經走左了

對另一半好好
但佢都選擇離開我

+1

嚟嚟去去都係呢幾個人

agger

有冇諗過挽回

因為啲咩

有試過挽回。但...

我都好掛住佢，但佢已經同咗另一個人一齊

我明白

已經好後悔...
其實係對佢好
但佢覺得我對佢某啲管制令佢失去自由...
到想同佢好好傾 佢已經唔想再聽

不過佢既離開，令我不停咁改變自己

我明白好難放低一個深愛嘅人
既然佢哋已經同咗另一個人一齊 咁無謂再有打算同佢一齊返嘅念頭
好好增值自己 要相信下一段戀情會更好

尋日先分手

一齊咗幾耐？
你依個行為維持咗幾耐？

我明白佢
當你意識到嘅時候 佢應該已經攰
如果佢願意聽就代表俾機會依段關係
或者俾多少少時間佢 再約佢出嚟好好傾

我都明白你
管制佢都係缺乏安全感嘅表現
希望你哋有機會傾吓 然後搵到共識

點解嘅

太遲了